有關噴大字

義士們唔好噴粗口，
荃灣少年警訊附近多學校/補習社，
家長路過見到只會對運動產生反感。
集中焦點噴"成立獨立調查委員會""警黑勾結"效果會好好多。

之前都提過 噴d有意義既
同埋遊行唔好嗌粗口口號 真係好多小朋友出黎 見到d家長本來同小朋友叫緊口號 呆左 唔知叫唔叫好 尷尷尬尬